自殺嘅死者，有無機會知道年齡/全名？

好多可疑嘅自殺案，今日又有一單

有時得個姓，有D朋友可能唔認識死者嘅親人，唔知知道死者已逝
如果有多D死者嘅資料，身邊嘅朋友一定會知更多野
先可以重組真相！

港豬市民 竟然唔夠一部閘機重要？ 林鄭真係可以情可以堪？？？

垃圾港豬